4星期都來，保就業開始派錢未

有冇人已經收到錢

申請仍在處理中

5月27號收到密碼短訊

自僱人士個隻？

5月26號申請，依家都未收到錢。

屌你老母個查詢成日話唔密碼唔正確，密碼又係佢比既

Ys

我係第一日25號apply，錢已收

我想問個查詢編號號碼係幾多？
我得個pw 佢sms比我

當初個PDF檔有

個編號係人人都唔同既？

仲未收到錢

申請不獲批，佢話我唔係自僱人士

去我另一個PO睇啦

啱啱睇咗，可能呢個戶口係N年前幫個老細打工開既，應該屬於老臨僱員
仲唸住食硬兩野工人註冊證$8,500+MPF $7,500
依家得$8,500+$10,000

巴打 佢sms你話你不獲批？

yes , 21 Jun

係